final 但係溫書入唔到腦

點算好明明日日都係度溫，但係點溫都唔識

求救

我係唔係腦殘

樓主讀邊科？

Statistics

撚洗溫啦 用chegg搞掂

我都溫緊

屌 我都係

不嬲前一晚先溫都A